去買外賣點知落雨撞到個毒撚同事想我遮埋佢

話說我同個女同事一齊去黃店買外賣(兩個都有帶遮)
跟住咁岩撞到公司其中一個毒撚同事(格仔恤衫又zip衫個種)
跟住冇幾耐就落大雨
個毒撚就拍一拍我膊頭問我可唔可以遮埋佢

屌咩油頭毒撚痴咁埋, 諗起都想嘔啦
之後我開遮 遮埋女同事, 之後同佢講:「冇位啦把遮!」
(但明明女同事仲揸住另一把遮)

之後頭也不回走左
返到公司, 食完飯去廁所
見到個毒撚成身濕晒係度抺
忍笑忍到我勁辛苦

你正仆街來

懷疑你係嗰度毒撚

米玩啦CHING

1/10 重作

呢個就係俾樓主恰果個毒撚 fc左

陣間人地升職做你上司就好笑

點解唔直接比把女同事把遮佢

佢講句野都輕機咁
點會升佢

世事難料

毒撚掂過仲要得咩
女同事把遮仲要名牌野

有無重機？

老細個仔囉
唔係野都未識講都入到黎做

定係樓主返工場

條毒撚好慘
樓主換咗衫未
濕晒咁吹冷氣好易病

佢個位唔洗對客

你正一死仆街來
你把遮俾佢
你擔女同事把遮同女女一齊行咪得囉

我唔俾都係同女同事一齊行

自撚私
隨時女女愛上毒撚

咪玩
成班女同事都唔想見到佢

女人好古惑
派帖俾你就知

小佩

咩名牌野

嗰次見到樓主老母笠住個condom喺頭當遮用 樓主啲同事都應該唔會名牌得去邊